香港人開始掌握Be Water嘅真諦！

不死守，遊牧抗爭

終於識玩
等左今日好耐

今次反送終證明香港人真係好撚醒
醒得嚟仲要好有機動力
香港人真係勁到痴撚線

好！打完飛機
埋位繼續努力

本民前 ‧ 青政 既策略終於實踐到

佢地走得太前, 喺辛苦既